請大家關心下身邊朋友

每個人身邊有唔同「功能」嘅朋友，有啲你會同佢討論政治，有啲你會同佢傾訴感情問題。
我想講嘅係，6月9號唔該除咗好直覺咁搵第一類朋友一齊出嚟之外，都可以問下第二類朋友有冇興趣一齊去。

我都係上個禮拜睇返自己中學嘅聯署名單先發現平時唔係特別熱衷於政治嘅friend都有簽到。於是第二日就膽粗粗PM問佢有冇興趣去。結果發現佢唔係好清楚6月9號嘅活動詳情，又驚遲到早走唔方便。（留意返，佢係清楚逃犯條例做乜，但只係唔知遊行係點樣嘅一回事）解釋清楚之後就成功叫多個人去(希望到時唔好畀人甩底

大家要努力將呢類型嘅朋友挖出嚟呀，其實好多時係差一個人踢一踢佢哋（尤其有啲人做乜都要有friend陪），只要問多聲就會多個人出嚟㗎啦。

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集